411311
7233
Mình ghi tiêu đề như vậy cho các bạn khác thấy mà "can đảm" mua như mình :)))
Đọc thử thấy khá hay, ngoài bìa còn ghi Tải CD miễn phí mà hỏi Tiki tải như thế nào thì được trả lời là Không kèm CD, mà đang cần về chủ đề bán hàng quá. Lên lục tìm MCsBook xem tải như thế nào, có được không. Tải CD rất nhanh và dễ, nghe phát âm cũng được, nên mình đặt mua về. Sách này phù hợp với các bạn bán hàng, có từ mới, mẫu câu và bài hội thoại. Chia theo nhiều chủ đề khác nhau, phù hợp với nhiều ngành nghề. Nói để các bạn bán hàng đừng ngại mua sách này, sách hay, về xem sách sẽ có hướng dẫn tải CD, điểm trừ là mình không thích phiên âm tiếng Hoa theo kiểu Việt hóa (vì bình thường dùng phiên âm quốc tế quen rồi). Với Tiki xem lại nha, may mà mình cần quá lên tìm cách tải CD như thế nào, tải được mới dám mua sách về đó ^^ Sau này khách hàng hỏi, Tiki nhớ nói "Không kèm CD nhưng có thế tải về" nhé <3
4
1091973
2016-04-05 20:46:31
--------------------------
